去元郎遊行之前請自備一個哨子

見到有人比人襲擊就吹肖子
自然會八方支援
班友點都會怯一怯，什至可以嚇走佢地

但切忌冇事都吹 / 用黎哎口號 / 啦啦隊咁吹
狗隻出椒唔好吹，我相信大家已經有足夠經驗同點應對，用口傳就得

仲有個人希望大家唔好留守，冇野值得留守，或者引戰
你只會令到一班冇乜戰鬥力，但又本住齊上齊落既手足陪你留低面對危險，而佢地係好易落單
落單既後果唔係被拘捕，可能係斷手斷腳，告暴動係10年, 斷手斷腳係一世，班老黑係冇人性架

唔好再理果啲叫人放火拆祠堂既三毛，佢地目的只係帶風向同埋挑起牛屎佬警戒
放火拆祠堂係恐怖襲擊，唔好再討論啦

push

Agger

推

哨子邊到有得買

pish

spread少少訊息都咁難
推到懷疑人生
連登單機

運動鋪，文具鋪，行山鋪

文具店, 玩具店, 有啲運動用品店都會有

p

買咗幾個蜂嗚器

牛屎佬邊個敢埋黎 邊個就係黑社會
黑社會就係犯法 比人打係應份

推，一齊去一齊走

[全民抗暴] 要保護大家人身安全，只需要所有人帶兩樣野跟身

請各位727帶哨子，帶長遮！

人地十幾打到一把年紀
你又唔夠佢狠, 我地係人多, 但都唔係軍隊, 冇一致性

如果未行都覺得唔夠對家強 乜都唔洗諗

點樣先係將踩場發揮到極緻？就係入到人地頭，佢最想發生嘅事發生唔到，最唔想發生嘅事發生左。

元朗啲黑社會最想就係打鳩啲黑衫示威者，要黑衫示威者打直入打橫出。對佢地最大嘅侮辱就係幾萬個黑衫示威者入去元朗佢地地頭周圍行，跟住咩事都無敢行返去元朗。

同佢地打，我地實有人傷，正正係佢地想發生嘅事——黑衫示威者入得元朗就無得預咩事都無敢返出去。

我地幾萬人着黑衫入元朗，完髮無傷敢行返出元朗，就係對元朗黑社會最大嘅嘲諷。

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727元朗 tg：

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

GOOD IDEA

推一推

link入面有哨子/長遮用法，保護婦孺

強又如何
你剷除到佢地咩
如果你剷除到佢地, 連根拔起, 一個不留我好支持你
呢個世界黑同白永遠係存在, 你入去2個鐘可以做到啲乜?
如果仲係朝住武力果方面諗, 只會礁頭爛額

太金鋼棒

幫推

驚西咩, 啲叔父唔係着撚晒草咩?
不過小心為上都啱, 727 見

[啱啱 日本城 12蚊店都有救生用既銀雞 特別響
相信對家唔會

推推

第一次太揚, 第二就會學識低調
佢唔出老解, 玩老黑治港可能會玩多幾次
仲有, 中聯辦有既係錢, 有錢老黑咩都做

咁不如算啦
你未行入去都諗咁多
你唔夠佢狠唔諗下點狠過佢

一早講左邊個埋黎我地一定還手
邊個走埋挑機黎就係社會罪人
因為727講緊反對黑社會勾結黑警
對家做多左就係認曬自己係社會壞份子

我當有人抵交 佢地打贏左一場
結果只係變左有人做咩復仇都無所謂

去元朗係示威唔係示弱
諗住唔夠對家勁
我都唔講打
連兇人都兇唔贏

Pushhh

冇哨子 大當叫 睇住呀！ okay嗎

光復香港
時代革命!

on9 對家吹你點算
自亂陣腳埋去比人斬？

其實還手我唔反對既
不過就唔好追
唔好入村
一切安全至上

哨子12蚊店有

咁睇到架麻

究竟係幾點? 唔係3點既話要宣傳個新既時間
【需要共識】7.27元朗遊行到底係11點、3點定4點開始?

Push

7.27 元朗遊行一定要知 －
元朗居民／圍村人： 需要早日回复安寧，不再擔驚受怕！
2百萬和理非：需要和平非暴力，不要白色恐怖！
勇武義仕：需要團結大多數,繼續抗爭到底！
社會大眾：需要停止撕裂，成了獨立調查委員會！
高牆政府：需要群眾鬥群眾，仇恨添仇恨

和理非咁驚青，到時一個阿伯串貢貢行埋黎都成班人吹。

帶哂口罩豬咀 點吹

我無野講

每次遊行其實好多人冇戴架
我自己次次都冇戴
堂堂正正遊行怕咩
你吹唔到, 自然有人幫手吹

推阿

727見

唔好咁灰幫推

真係好難，幫你推

收到 放工即買
千其唔好落單

啱，兩個鐘冇可能剷除到佢地
但兩個鐘可以話比元朗手足同和理非知唔撚洗驚
我地齊上齊落。
如果乜都唔做，下次仲邊有人敢出嚟？

幫推！！

推！！！

真心同意唔好留守 冇留守嘅意思

幫推，推到人人有哨子

幫你啦 衰豬

點解你個名有王冠

呢個提議好好

大家要守望相助

一遇到黑社會打人就吹雞

12蚊店有冇

有

我驚啲人亂咁吹拉散啲人..

推！！

如果真係比人打 一街都哨子聲

唔好燒村，但一定要拆何君堯祖屋（如果佢有嘅話）

早幾日聽光明頂話吹銀雞真係可以嚇到人

不如整一套類似摩西密碼嘅溝通方式
用哨子
用黎分辨危急情況

有用

放工買

都係時候進化到呢樣野
不過真係好易 "做成" 或 "被做成" 混亂
小心小心

牧童笛最好，可以做遊吟詩人，大力吹又嘈，又可以防身，狗都告你唔入

呢個真係有幫助 推

所以話"見到"先吹

哨子 行山杖

光復香港 時代革命

今次唔嚇翻佢轉頭 以後屯元天手足就唔使再出嚟

無野值得留守呢一句好啱！我地係反黑！唔好比人覺得我哋以暴易暴！！

😡

同意，推推

同意，見到激動少少的手足阻止佢
我哋有底線

贊成

]有高人指教防漒水 要用膠

LDPE 同 PVC 保鮮紙同袋
比如 佳能保鮮紙
仲有透明膠遮
應該減到6-7成

無印、12蚊店有得買防狼，拉左會響

所有純膠都可以
有雜質或者混合物都係會爛

推

果日不主動攻擊，但被襲擊就一定會還拖打到佢仆街

無事都吹，會唔會到有時就狼來了

請幫忙叫大家準備

乜經驗共識都未有就搞呢樣太危險
大家即場 common sense 判斷
好過危急關頭仲要處理隨時出現的解碼紛爭

香港歷來活動都週不時有人吹奏"樂器"搞氣紛
吹奏時亦不乏死命吹，雖然樂器唔同，吹法卻跡近求救，套入今次埸境已經好易造成混淆

推!!

嘩屌！係五大訴求呀！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

pushhh

記得有事就
三長兩短
一定有巴打衝黎救你

推一定要帶哨子呀！！！

所以「見到」先好吹

保護門牙

有啲背囊心口個扣都有得吹

即望自己果個
原來冇

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，11時午飯後，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

到時直接叫救命好過啦

實用

帶呢把遮點睇?

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727元朗 tg：

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

各位絲打我都知你27號好想出...入黎睇睇

真。吹雞

班3毛嘈左好耐，當然亦有人吹水

幾多秒一個cycle？
你擋緊或逃緊時，換氣都黎唔切，仲要担心千奇唔好吹錯，担心萬一吹錯訊號，Ｄ人聽到聲都唔一定會黎！

齊上齊落

認同唔好留守唔好拆祠堂

哨子大聲，慳氣．

推啊

同埋一齊吹好勁架

最尾嗰段
入祠堂拆野有冇問題先

比人打乖乖唔還手呀?

Pish

正解，推！

用黎吹雞

其實100個人一齊吹 係咪能夠達到音波攻擊效果？

727

哨子

唔好留守
見到元朗黑夜已經知
警黑一家親
留守只會受傷送頭
一齊去一齊走拒絕白色恐怖已經夠

totally agger
女仔有需要可以帶殺蟲水 你知啦 圍村咁近草草木木 多昆蟲就一定嘅

借個位黎

推
獨立委員會人選
黃宏發（立法 ）+ 李國能 （司法）+李明逵 （執法）
三權分立精神 互相制衡

委員會職權範圍
1. 調查政府提出《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》引起社會廣泛反對的成因和情況，包括(但不限於)政府從宣布修例至6月15日暫緩但不撤回修例的處理手法是否恰當。

2. 調查警方與示威人士(或其他公眾人士)多次衝突的事實和情況，包括2019年6月9日、6月12日、6月16日、6月21 日、6 月26 日、7月1日、7月14日、7月21日，及委員會認為應調查的其他衝突。調查內容包括(但不限於)﹕

（a） 是否有任何事件顯示示威人士(或其他公眾人士)使用過份武力或策略故意激發與警方的衝突；
（b） 檢討警方為應付衝突所採取的部署及行動的恰當性，包括武力是否合乎比例、是否切合防止暴力與受傷，及/或恢復社會秩序的目的。

3. 基於以上(1)和(2)的調查結果，提出有助社會和解的適當措施的建議。

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

【集思廣益】一於要迫9佢埋牆角!!!!!!

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

有
由村口到祠堂段路，根本搞唔掂
入邊9曲13彎，路又窄，咁大風險成本，入到去唔會有back up架，送死only

搞祠堂仲會很罪埋溫和既鄉事
我地唔係要更多敵人

同意 推

樓主準備好俾人屌淆底未

冇人屌我淆底喎

垃圾牛屎佬我一拳一件啦

一拳超人黎左

咁啱嘅巴打，
我都買左喇喎

牛屎佬: noted with thanks 727係村入面吹

推!!!
我住元朗 而家日日都拎住把長傘
等陣買個哨子先

SOS求救嘅摩斯密碼係 . . . _ _ _ . . .
未必實際用到 但係都記低先啦
另外我傾向當日唔好主動出擊
正如上面講過 我地入去行就已經羞辱緊佢

ABCD 大頭綠衣？

你不孤獨 幫推
不過要大部分人有共識先有效果

推推推

推，唔好亂吹，反黑即吹

主意唔錯

推

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

有用, pish

同意，哨子可以係一個傳遞訊息嘅好工具，要認真諗吓點用！
唔一定只限於被打吹雞

日本城

哨子聲難認，敵方或狗都可以用嚟擾亂我哋。

12 蚊店防狼器會唔會好啲？起碼 vi vi vi 聲特別啲。

絲打表示諗住拎識響嗰啲防狼器ok?

贊成，準備一大堆比巴絲，特別係絲打，一有咸濕佬黎即刻吹，免得被揸

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

再推

推！！！！

[長文]人生最重要的選擇題

推， 哨子真係要

我冇嘢講

重點係，唔好亂吹，本身現場都好緊張。

一拳超人一拳無咗個元朗啦

對家都可以用哨子引夢遊人士

打aoc, 攻人地城，重要係要打佢經濟，
令到佢無得出去搵錢， 黑社會無生意，自然就會出問題。

光復香港，時代革命

家下散曬更加要帶哨子

齊上齊落，

以防萬一

727齊上齊落 唔好落單

有人混入嚟亂吹
咪變咗捉鬼遊戲
太容易俾敵人利用

見到有人比人打係一班人吹
一個人吹咪個個望住佢囉

籐條、衣架，居家外遊必備

好一個戰略po!

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

買哨子買哨子買哨子！

我買咗廿個
聽日派晒俾手足

記得提佢地見到先好吹
唔好人吹你又吹

咁重要嘅嘢一定要推爆佢，畀所以同路人知

咁重要嘅嘢一定要推爆佢，畀所有同路人知

咁重要嘅嘢一定要推爆佢，畀所有同路人知！！